天水圍15歲中槍個學生係點

到左今日都無消息出來 係生係死 定仲危險期?
有無人知

今朝可以出院

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

個個係西灣河中槍

血債票償?? diu!

天水圍係頭中tg既15歲孤兒手足

人愈小
糧食水不變
愈大機會留守耐啲
班狗要考慮好多嘢
武器上要攻一定攻得入
咁點解仲未攻入去？
班popo整體承受嘅唔同壓力比留守嘅人多
當你拖到紅隧popo同消防搜證完
再緊急維修好再開通返隧道
你估班狗仲會唔會圍poly?
班狗仲會唔會塞住條紅隧？
唔係點解要玩咁多心理戰 派唔同人去勸降
一句到尾
入面如果夠食物同水
意志堅定應該留守到最尾
你方班popo會拎實彈槍攻入去咩

謝謝update 知唔知有無影響左生活上既野?

下 咁天水果個呢?

佢有個哥哥的 應該照顧緊佢 但好想知有無新進展
我msg問啲議員都無人覆

有消息話已經死左，但俾政府cover up，隨時已火化

點解可以冇人理

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

到左今日都無人提無人CHECK
個感覺係手足好似DOM咁

佢一路在醫院應該有醫護知咩事
有無人識HA SECRETS既人可以問下?

正路應該喺醫院病房門囗等...

但過左咁多日 仲有無機會

冇死到 未fc唔好亂講出黎

有新消息！！！
佢依加只有少少眼神交流同身體有郁動
但係就講唔到野
唔好當手足係condom 集氣啊

真 我一直都好擔心佢 佢仲要父母都過左身 只得哥哥照顧 希望社會可以多啲人關注到佢
佢唔係condom

謝謝UPDATE呀~~~

推，同學兒加點，點解冇人理佢

11.28 (四) 香港人權與民主法案 感恩節集會

令壽堂先行一步